有冇人覺得自己死咗都冇人知

我

獨居嘅人真係死咗都冇人知

咩都唔好講 攬住我

我諗我死左起碼要三個月先有人會記得起我,跟住我死左後我隻貓會食左我

+1

我死左無人知唔緊要
我驚隻貓貓無人救餓死

有人說人會死三次

第一次是他斷氣的時候 ，從生物學上他死了

第二次是他下葬的時候，人們來參加他的葬禮，懷念他的一生，然後在社會上他死了，不再會有他的位置

第三次是最後一個記得他的人把他忘記的時候，那時候他才真正的死了。

放心，你條屍都夠佢食一排

應該唔會掛...
起碼一齊住個d都會呀
樓主你咁講你完全無咩連繫呀？

人生都算有返啲貢獻